肥屍大隻入一入

呢個時候嘅「嚟」喺用「蒞臨」個「 蒞」
請麻煩在以下留言位置重寫一次
希望您明白正字的重要性，並多加留意